有冇巴打P牌想操車

換左新車
有架98年ae110 想放 岩岩驗完車續左成年

有巴打有興趣既留TG 幾千蚊讓俾你地
屋企無咁多車位放

200usd同你收咗佢

拎去下下地板油都正。
係地盤玩飄移都值回票價

借就可以

有無得租黎玩下

拎去湯都320usd 啦

租就唔得了

好吸引 不過我住個頭 泊車兩個月已經貴過部車

棍定自？

Mt有興趣

幾千蚊買黎玩完湯左佢都抵

at完mt？

MT

AT 呀

Friend 有性趣
留tg?

之前你唔係有我電話既咩

幾錢